希望多d人出黎金鐘，可以見識到網上的虛擬世界和現實中的不同，抗爭者好有善，泛民係金鐘有如過街老鼠，好多抗爭者都唔多理佢地

泛民議員既面皮真係要有幾十呎厚至可以係金鐘工作，真係好佩服佢地